[又到夏天啦]原來三菱重工出左窗口機

有無巴打知係三菱重工自己搵廠做

定又係oem機黎?

有無巴打用過, 覺得好唔好 ?

今年想換冷氣, 好撚熱呀

好似都係格力代工

窗口機 Pana, 分體大金 是常識吧

三菱重工狗也不屌

直接買大陸牌算
屋企4間房

日立小涼伴 x2
Pana
格力

屌啦星格力最平仲要最靜

唔係電機先狗也不屌咩

點解重工都係

唔係呀嘛

咁姐係廳既選擇得pan 同珍寶

窗口機得日立同富士﹙珍寶﹚係自己廠 。

食電